羅德象下令撤銷胡志偉保釋 繼續還柙

前立法會議員胡志偉涉嫌與去年多次未經批准集結有關被控，原保釋候訊，惟前天因涉及去年民主派初選被捕時，被發現未有按法庭命令交出英國國民（海外）護照（BNO），違反保釋條件，昨午由囚車押送到庭應訊。控方今早續於西九龍裁判法院申請撤銷其保釋，裁判官羅德泉聽取控辯雙方理據後，最終批准控方申請，撤銷胡志偉保釋，期間須還押候訊。

on9
當提早坐定
希望唔好坐突左先判/ 2月8保釋到/上訴保釋

中共話 考慮 唔承認bno係旅遊證件呀嘛

嘅然有呢個 考慮 因素 咁比嚟做咩？

廢事比人告阻差辦公啦下話？

見到指揮官未？
成班泛民玩大左
見市民受勇武呢派就食住上 想確保未來8年選票
點知抽水抽著火水
全部可以係監獄中拉票啦
爽

睇下月內去唔去再申請保釋

人地一路壓逼緊你地
你地就繼續玩捉字粒

同意，眨民抵撚死，當年就屌本土係鬼，依家就拎本土個名嚟食饅頭 報應

快d審就無蝕底
但如果拖得耐
71個單預左短期監禁

手足仲同緊港共玩捉錯處 呢啲咪佢地講嘅抗爭囉

原來開左

市民勇武

跟：食住上、呃選票
唔跟：有事唔見人，推班後生去死

樓主咁醒不如講吓應該點

咁都算捉字粒？

弱智真係幫唔落

屋企人豬隊友
做咩拎佢本bno出俾狗

做咗咁多年民主黨主席都咁蠢呢隻死豬真係幫唔落

定係佢自爆
羅生門

原來我打錯羅德泉個名

我溝埋左 執字粒同捉字虱

原來我依家先發現

點估到共產黨咁衰先得架

有冇溫過書先出嚟柒？
01唔貼link 自己睇

控方由律政司高級檢控官張卓勤代表，辯方由大律師黃宇逸、律師文浩正等代表。控方申請被告毋須答辯獲准。裁判官羅德泉將案件押後至明年2月8日下午再訊，以準備區域法院轉介文件。羅官指本案嚴重，若定罪後刑期不短，基於風險評估而向眾被告批出保釋條件。

如果入到罪 （其實都走唔甩，公開係傳媒面前叫人出黎遊行）
估判9個月到
2/3即係6個月
7月頭之前判到刑就唔駛坐多左冤獄

當然希望佢下星期上訴保釋到啦

好似話下星期申請

我咁講啫

點捉除字虱都敵不過中共打壓嫁啦

邊個真心為香港 邊個為選票同人工 自己睇
所以貶民你地係抵撚死
想好似14年果時咁出嚟食饅頭？
睇吓到時監倉有冇得食啦

但有好大班人都係覺得 咁做就叫有用
笑完兩下中共柒 就照常番工

笑一個追殺你既痴線佬 而唔係去反抗
香港人真係好撚癲

blame the victim 係咪on9?

上面成班pr啦

痴線

聽党話都要被人拉

Block晒

所以我完全明白你嘅意思

其實好多人都係咁

泛民係ON9，成日搶勇武光環，
好似快必咁，雨革佔領成日舉人力旗

不過睇到今時今日咁樣都要坐，我個心有都有D UP，
有一種覺得佢地抵死，但係同時又難過既感覺。

好矛盾

球三分高到....

咁係咪證明港共真係唔知邊d 有人bno

象？泉？

要多謝100毛帶呢種風氣出黎

#18

保釋唔到令你人生更精彩

勁多五毛喺度落井下石 blame the victim

人地一路壓逼緊你地
你就繼續笑人玩捉字粒

起下底知佢咩料啦，blocked

原來人唔會變，師兄你咁勁可能有日都會變iron man拯救香港啦

唔交出黎又唔用？

無既
還押都計坐監時間
唔好坐突先判就得

呢排連登d po真係好多世界奇觀

我預左做順民
緊係笑鳩你地冇用喇
我又未俾人追殺

你地搞得掂 我有著數
搞唔掂 做順民 又可以拖多幾年先死
點計都有數

有跟過咩?
係邊條街佢地係前線有幫手推撞呢?
定係大叫左我要見指揮官就叫做勇武左

快必 入錯黨
俾老蕭夾撚住春袋
搞到兩頭唔同岸

如果佢係本民前應該可以再勇武好多

X2，雨革我留旺角，夜晚啲老黑搞細路，我好撚憎班垃圾人力同其他玩膠既左膠食花生。

不過光譜唔同一回事，但搞到要冤獄受耙就唔踩多兩腳了

見你老母俾人屌爽d

死藍屍去死啦, 宜家講D咁既野完全唔係人所為

羅狗官

加速攬炒

既然你咁講，咁麻煩答我左下角個6隻字咩嚟
我都好希望Cctoy唔好成班都係弱智

真係陰公，明明泛民拒絕攬炒，諗住選到入去投吓反對票關鍵缺席，咁都要坐監

胡志偉> 所為抗爭派CONFIRMED

好似幫手大嗌放人放人

佢呢幾日俾人拉左
我地都會幫番佢叫放人

又話bno係廢紙

義士變condom慘d定人血黨食唔到饅頭慘d?
依家咁只係報應

中国唔承認為旅遊證件
香港法官竟然夠膽承認

呢下真心弱智。。。

手足做到嘢

你都好坦白承認自己係一件垃圾

見到你粒5毛就知玩緊分化收皮啦你，報應你老母呀

勇武過你先啦鍵盤戰士

做垃圾又唔洗死 唔洗鎖
點解唔做
窮人三寶無撚敵

我要見指揮官

Hello? 取消功能組別咩嚟？
你班黃豬當時睇live唔係喊晒口咩？
手足唔係condom 笑話嚟？

泛民只係承受緊依廿年種既因

真係笑撚死到今時今日都仲有人信老飯民
接受委任都啃得落仲有咩啃唔落

好似話自爆
可能佢驚比人搵到會仲衰

手足唔係好搶口嘅咩？
啞撚咗定唔識中文？

唔自爆好可能無事

自爆》味又係還押 有乜分別

係呀 熱狗同飯民都係仆街

71衝擊立法會都唔係發生好耐姐，轉咗撚頭話35+
Cctoy係都要衝出嚟柒
係呀 我係屌晒你地貶民同啲貶粉呀 抵死呀 比人拉

依樣冇講錯

注意：大量5毛打手

政府係亂告9佢
不過佢作為政治人物
都唔醒水, 又好難幫得落
有BNO 都唔交埋出黎

違反保釋條件，邊個法官都無可能再批保釋啦

Block 9佢算啦

劇本唔啱聽就話人係五毛Pr
唔好意思 我淨係話有一大班藍屍

呀，block你真係有原因

冇所謂
唔認清事實既人
違反保釋條件仲有咩好爭論

有冇比埋負評先？

Same一入黎成堆都睇唔到

聽完你咁講我真係強烈支持中國政府唔承認BNO

應該真係諗住著草
但被發現

手足咁快比我玩爛？

入黎見到d傻西講d唔係理由既理由
呃自己胡志偉有合理理由唔交bno
真係幾撚好笑

有冇block埋呢班人？

應該移民
快撚d走
身邊每日4-5個家庭賣樓賣車 係咁走

自爆先on9

好彩還押都計刑期71個單無走雞啦擺明任佢拉
叫人出黎遊行

收埋都冇用啦，唔通坐大飛出境咩。

唔係
羅德泉之前都比違反禁足令既保
不過日日都要去警局

1。自爆
2。 佢本身得一單應該只坐幾個月既罪 唔似5:0 許勇

學逃緊薪話齋，希望共產黨放過胡志偉啦

Block

幾時到佢？呢個都呃飯食好多年

玩嘢無成本v2.0

又話唔承認BNO

依家又唔屈我係5毛啦？
我係高收入一群 個時比你地搞到星期六日無街去 又唔敢去中環 銅鑼灣 影響我生活
香港咁撚易搵錢 遍地黃金 食野搭車又方便
你地唔鐘意咪走囉 日日比你班仆街搞事 我唔追擊你地？傻撚左呀
求下唔好阻住地球轉 快撚d移民 唔好阻住我係香港嘆世界

呢張圖加埋你句野就諗起
毛姨同梁伯阻住手足入立會

功能組別
唔識中文

其實點解唔交
有哂record有passport都唔會出到境

本身就知有, 佢一定有用過 bno 出境, 個 system 點會無, 唔交上去先 on9

up

呢幾日咁凍，陰公

Respect

佢去見指揮官姐

屌你咁撚坦白

有邊個番工撚唔係咁諗

唔係咁諗肯行出黎果班 都走既走 拉既拉

剩番我地唔上唔落 唔做順民做乜